聽日英國終於脱歐

真係唔好放棄國際戰線
好多tweets需要人
home office 排隊 停課留家 之類
都拎手機禁task1 + task2
尤其task2
全部英美議員講野唔過千

已經連續三日都係咁
跪求大家唔好放棄國際線
Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

可以做支那的兒子

Finally

感動

脫歐入共

香港幾時脫共

國家元首係英女皇定習帝

有咩分別